突發！！！

好抵

怡和奶共 不了

兩份羊肉 pizzas，thanks

2未撈到圖

不了

而家pizza hut dup晒做唔起
真係好女子食

唔好咁啦🥺

好貴

拉

冇錯

好多人轉曬去旗下PHD

貴到仆街 味道又一般

做埋呢水清哂d貨
準備休息兩星期

明明hut好味好多

又係怡和

無計 實在夠平
一人餐午市自取先50

人地就執就好心咪阻住人

睇嚟真係唔多掂

2 pls